配合航母建造速度 解放軍急聘艦載機飛行員

2018年09月19日 12:07

▲解放軍殲-15戰機。（圖／大陸國防部網站）
記者蔡浩祥／綜合報導
大陸《解放軍報》今報導，解放軍海軍於16日啟動了2019年度招飛工作，將派出4個招飛工作組分赴大陸全國23個省、市、自治區，選拔飛行學員苗子。據悉，應該與第二艘航母下水，及今後航母擴建計畫有關。
報導指出，本次招募重點突出「艦載機飛行學員」招收選拔，海軍飛行員招收由「岸基」向「艦載」轉變，以全面構建具有海軍特色、適應艦載要求的招飛體系。
海軍招飛辦領導說，按艦載機飛行員標準選拔出的優秀學員，將有機會駕駛「飛鯊」（殲-15）。

▲解放軍海軍航母遼寧艦。（圖／大陸國防部網站）
截至目前，解放軍已擁有兩艘航母，一艘是以「瓦良格」號航母為基礎改造的「遼寧艦」；另一艘則是自行建造，與「遼寧艦」同等級航母，正在下水測試中，而這兩艘航艦都採用常規滑躍式起飛。
資料顯示，解放軍海軍航空兵部隊於2013年5月組建；媒體報導，2015年底，新一批殲15艦載戰機飛行員駕機完成觸艦復飛、阻攔著艦等多個課目訓練。

急聘

骨場請技c咩，話請就請

遲d赢國出咗班9G頂唔到15秒的機師

係邊到請？battlefield 入面？
cheat 架wo

預左做神風死士

機械器具測試員（九死一生）！

常規動力，仲要係滑躍式，一個字：垃圾

招死士
一係船沉
一係飛機爆炸

神風隊

識打飛機請唔請